[失蹤人口] JJ樹，呵欠欠

兩年幾前曾經成功召喚佢地出黎，唔知佢地有無過黎呢度呢

唔記得搬過去創意台添

呵欠欠返左黎啦

好掛住佢地兩個
創意決鬥